法律、醫療支援熱線

各位好嗎？

如果你，或你的朋友，在衝突中受傷、被捕，而需要法律及醫療支援的話，請立即聯絡我們了解詳情。

請記得，大家若果被捕，是有權打給律師的。若擔心屆時未能打電話，建議你將自己的：
中英文全名、
身份證號碼、
年齡、
聯絡電話
等資料，預先交託給可靠的朋友，朋友一旦發現你被捕，就可以代你聯絡律師。

各位保重。

——

反送中傷者被捕者人道支援基金：
9845 6641 （致電/sms）

被捕支援

民權觀察
9463 2945（tg/sms/whatsapp）
民陣
6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
伍展邦律師
@hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400

韋智達律師 9167 7091

星火同盟 （fb inbox）

本土民主前線
5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)

港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署